（突發）估唔到徐嬌宜家咁撚靚

成個韓妹咁。
大陸女人真係好多都好正，港男們真係唔好浪費

大陸妹狗也不屌

You 竟然是個boy

男的也好 不會懷孕

好正

仲係覺得佢有碌鳩

偽娘

屌 佢好似真係無波

平過地平線

成個男人咁 好多汗毛

做乜成個人妖咁

佢左邊大脾粒墨仲未脫

男的也沒關係

有冇新cosplay圖

呢張相似真係女人黎,唔錯

有J

愈嚟愈有女人味
好想同佢互射十幾次

You

留名

男人黎架

成個男人掛

師兄你自己食爆佢

男的也好，不會...

市價幾錢Q？

落左妝咪又係死魚眼

係幾超班 冇乜支那味

個膊頭橫咗少少喎

支那雞！
利申：響澳洲識不少大陸人

張圖做乜撚野

扑起黎明明係靚女但係有男仔feel 最撚正呢隻

男人嚟
呃我唔到嘅

竟然是個boy

樓主個名

想奶佢腿粒墨

有鳩

腳

腳趾

對腳好撚正呀！！！！

有碌鳩只會令件事更加美好

落左妝再講

條裙下面一定有鳩！